{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052808",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=59449&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "단양가곡하늘채펜션"
    },
    "text": "トダムサンボンの近くに位置する宿泊施設です。 車で約7分以内にトダムサン峰に到着でき、小白山国立公園までは約8分、温達洞窟までは約33分かかります。 入室は午後4時から可能で、退室は午前11時までです。 宿内の客室は禁煙です。 駐車は可能で、宿に駐車場があります。 駐車場は無料でご利用いただけますが、状況によっては駐車場のご利用が不可能な場合がございます。 もしバーベキューをご希望の場合、炭とグリルが利用でき、2~7人基準で20,000ウォンを払ってご利用いただけます。 追加で炭を要請すると20,000ウォンの追加費用が発生します。 最大人数を超えると入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。 ペットは入室不可であり、予約画像と実際の宿泊施設の様子は異なる場合があります。 宿内では火災の危険物質である火薬や爆竹などの使用は禁止されており、紛失や毀損は利用者に責任があります。 ゴミはdesignatedの場所に分離して捨てなければなりません。 また、繁忙期には一部の客室の料金が変動する場合がありますので、ご承知おきください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどこに位置していますか？",
            "answer": "トダムサンボンの近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "トダムサン峰へのアクセスはどのくらいですか？",
            "answer": "車で約7分以内で到着できます。"
        },
        {
            "question": "小白山国立公園までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "約8分です。"
        },
        {
            "question": "温達洞窟までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "約33分かかります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間はいつですか？",
            "answer": "入室は午後4時から可能で、退室は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用料金はかかりますか？",
            "answer": "いいえ、駐車場は無料です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、利用できます。炭とグリルが利用可能で、追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "最大で何人まで宿泊することができますか？",
            "answer": "最大で何人まで宿泊することができますか？"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "保護者付きではない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊することができますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは宿泊不可です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の写真と実際の様子は同じですか？",
            "answer": "予約画像と実際の宿泊施設の様子は異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿内で特定の危険物質の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、火薬や爆竹などの使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミはどうやって処理すればよいですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "繁忙期に料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、繁忙期によって一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 348,
        "QA": 431
    }
}